解碼追兇個熟女女主角金惠秀好撚正，好大波

圖：自己google search金惠秀

[img]圖片網址 [/img]？

舊片老千入面

套戲仲有全智腎

佢做戲都好正

叫返Single 啦 個譯名好難聽

人地講中文好過你講錯啦 人地套劇係叫Signal Single

打錯炸

無圖開 post

有無露過點

好撚正

有無link

圖呢

咁都有得笑

Single

波係大，不過樣麻麻喎師兄